有冇兼職司機受p牌做

如題
雖然係p牌但每個月keep住有揸車，棍van私家車都有，駕駛經驗一定唔夠揸開既多但技術ok
亦都算熟香港既路
主要係鍾意揸車 想多d機會揸同儲經驗

Tg傾下

我反而好奇有兼職司機做嫁咩?
如果係太少／唔夠人做，係都判比人做啦
d 自顧人士咁平靚正，何必養架車？

同問 但得1a牌 女司機
45/hr都得 只求開工 十分等錢用
Tg kiukiu822